和理非請去垃圾會門口 唔好走

野餐又好 乜都好 唔好走

對唔住各位，我要走先，聽日真係要返工🙏🏻
大家努力呀💪🏻

文識聽日唔使返?🤨

波狗 不意外

屌你老母

和理非不要走，唔衝都留外圍保護義士

和理非快來

大家輪流出黎呀
保住班義士

之前又話兄弟爬山，各自努力? 而家又玩分化

走先就要比人屌
就好似用完即棄嘅condom咁

分化你隻波台狗又點？

琴日就話各有各做, 今日唔留守都比人屌 明明要屌既係政府

冇 人地叫你留
你就衝出黎散布 返工不了
想問你爬左去邊？
唔識爬山唔好亂用啦
低質波狗

做唔到勇武都唔好走 冇物資冇和理非 班勇武會死得好快

呢個回覆淨睇最後一句就得 分唔清真心定假膠

Be water,快散，速龍同警察將包圍垃圾會

#249285收皮啦犬 你全家落地獄呀

文識sir 走未?

陶傑：破壞立法會大樓行為必須立刻停止！ 有理由相信，血腥大鎮壓即將來臨！

推